［女多］用圖話你知tvb同viutv的分別

tvb

viutv

平心而論真係唔同客戶群

上面幅圖發生乜嘢事

我睇完笑咗好耐

我諗3歲細佬定80死老野
都會揀下面啲女

點解viutv擺個腳最粗係中間

上面嗰堆加埋有冇1千?

都好過擺隻50路嘅腳出嚟

點解冇加慎入

又粗又黑

咁要投訴tvb先

大台真係大台，d囡都大個d

得罪講句大台班姐仔 真係出名d都3張幾野 唔知停哂經未

老人院

atv

亞視本港台 超級經理人 之 女優選拔賽
363 views

迎合目標觀眾

你睇下嗰膝頭就知咩事

Happy 伯

上圖係咪賣緊保鈣奶粉廣告

193金句：40歲主持仲後生仔傾下計

成班3尖8角ge阿婆

識咩呀你
對腳有啲肉地先正呀

好過擺個阿嬋喺中間嘅

六十路年青人嘅偶像

你睇開d80路咁撚白卡既你

好似酒樓bk房唱大戲班啊嬸

上面個班人來嫁

Locker就幸福啦

下面果啲叫小姐
上面果啲叫大姐

好似好好睇

TVB真係好多年輕人偶像

大媽群

妹頭

價錢定年齡

如果1千蚊可以買起上圖者
我貼畀你又點話?

唔好講幕前啲女 幕後既造型師都高幾班

肉金就5折都比多

TVB成班屯門娜娜好正常
年齡層唔同 就係咁簡單

咩客戶群鍾意睇群魔亂舞

出個仔多系列

Ca姐世一

恐怖圖

主打50路

你以為啦
屯門娜娜不知幾多fan屎

上邊大媽好正

依啲先正

上面何方妖孽

上面幅圖岩happy 伯多啲

你仲諗住畀肉金
好餓下喎ching

因為tvb係俾老野睇

上圖仲衰過娜娜

推返

你估娜娜同yolo女一齊係元公
老野會點㨂

用背景數據話你知 點解193 可以寸得起。

仲有好多tvb 同 viutv嘅分別

屯門娜娜d frd

唔睇女 淨係睇個backdrop都已經輸左比viu
連style都係跟viu黎整 不過market唔同無計

Yolo 班友去到
Where nana

cctvb：
viutu：

街市賣菜阿嬸
vs
中學學生妹

證明193冇講錯.
tvb 係比老野睇

其實其他都粗 只係佢哋打側企視覺上無咁粗

嘩 後面果排 認真定搞笑

呢度咁多個真係冇個up得出名

男人咩年紀都鐘意後生

講錯
前後排都係

都係G

都係娜娜
講緊啲老野人地既回憶
人地既口味
係鍾意果陣除

就好似八十年代啲人玩開以前既經典遊戲
會睇唔起依家啲手機遊戲一樣

內容根本唔同
唔係淨係個殼咁簡單就替代到
依家啲3a大作畫面又靚又乜乜麥麥
點解依家啲評價極高既遊戲會去返undertale之類低像素既嘢

莫講話內容
聽唔聽得明大家講嘢都成問題

頭輪豬扒hold住

年紀大台

唔同節目黎
但tvb 有冇能力去imitate YOLO ?
我覺得TVB 套聲夢係想抄造星條idea
之後谷個d 14-5 既細路仔上大台
噤tvb 就有後生仔做節目
噤佢就打得入後生市場

153 應該係噤plan

諗起72家租客 志偉鬥學友

重點係屯門mana 都好過上面班阿嬋啦下話

唔通睇50路？

對80歲阿伯嚟講50歲後生佢30年都係後生女嚟
所以啲阿伯一樣食得落
只係口味闊啲 唔代表淨係啱食50歲嘅

屌落去啪啪聲

粗重嘢等我嚟

啱
係品味問題
上圖係東莞北姑企街風
下圖係日系青春可人風

屯門阿叔已扯

咁先好 tvb一定厚住面皮唔跟viutv果套 硬要用自己果套或者諗住啲奇怪野 等執啦

Plan 同實踐係兩件事既

切諾貝爾生還者

旺角大媽演奏團

tvb根本aim 老嘢

Locker

plan同有冇人睇係兩回事

係人都識擇啦
點樣比都好。志矮好波！

我係護主犬
你再亂講屌柒你

過幾年咪變哂阿婆上節目

完美演繹

百貨應百客姐 後生仲點會睇TVB

年紀同跨平台總收屎成正比

廢老台同廢青台咁解

特登簡咁
你問下ali陳瀅個d死痴漢

屌打

happy伯：我屌你老母呀，屈鳩我

港版子瑜好撚樣衰

屯門公園嗰班女入咗cctvb嘅

娜娜

如果Tvb打後生仔market

咁Viu打緊bb仔market

Kayan9896邊到腳粗 只不過比例柒啲

第一排最粗係佢啦
個鼻側面睇又嚇撚死

GALA GALA

亞視永
Sor 原來係無線

因為佢個鼻係側邊睇好核突，要係中間望先好睇啲

CCTVB嗰班支那雞贏有夠平

屌你老母何方妖孼！？

60歲仲係青年，符合國情

大媽級

屌，上面咪係公園大媽， 騎呢到

老雞同雞

冇年輕人偶象蘇永康同曹永廉

TVB目標係大灣區

上面做乜鳩

就好似亞視同無線播同一套韓劇咁
唔知亞視版嘅人係會柒啲

TVB 好似樓下fingfing下D 阿婆

yolo好正

2021啦，大灣區啲00後J抖音網紅啦都

師兄屌開骨？

嘩，唔屌

真係愛支那嘅都唔睇tvb啦 睇支那啲星唔好

估到幾個疑似阿婆

我屌你老母2021年張圖仲係咁濛 1040X780

jeannie

棋靈王

青頭？

屯門公園班女？

成班骨質疏鬆到拗晒柴都出嚟表演，證明佢哋對表演係幾咁充滿熱誠

大台又贏

跳老舞群組

上面D呀嬸係咩人

愈黎愈有亞視味

過氣公氣箱仲衰撚過亞視

上：60路
下：16路

前排CCTVB先打飛機話自己個台多後生睇

上圖頭排中間嗰個都唔錯 熟女feel

tvb果班直接上寶福山火化啦

Tvb：我哋都叫yolo喎
Yucky old lady organisation

格嘞格嘞係啲軟骨磨蝕聲

睇完上面個幅隔住個芒都要驅風

上邊係耆英組？

上面老人院？

你屌閪係撞落對小腿到？

話哂6號呢D 4張嘢嘅都可以上<後生仔>...

睇女黎講 咩年齡層既男人都睇18歲啦下話

成龍大哥鼻
好趕客

駁吾刀呀？
屌開骨？你搞笑咩？我有話佢欏柚肥咩？
話佢腳肥又關屌閪事？
你係唔係屌閪會撞到小腿呀？

毆打對象

射左落個mon 到

有怪獸

Ching唔識嘢

串緊你食開咩貨色呀 邊個問你體位呀 柒頭

我果然唔係tvb目標客群

咩節目班囡囡

阿伯都唔睇圖一啦

識揀一定係tvb
驅風呀

我已經50+都唔會睇呢班TVB大媽

少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過